點樣幫狗仔減肥？

屋企養西摩，依家三歲，以前成日比佢食零食，搞到依家太肥，醫生話要至少減5kg呢排已經比少左好多野食比佢，但見佢好肚餓個樣好心疼有無咩辦法？例如轉咩糧/低脂零食？

減肥糧＋暫時唔喂零食
咁簡單都要問?

幾重？我都係養西摩 年尾3歲
對上嗰次三四月左右磅33kg
早一兩個月疫情高峰期隔日或者三日先落一次街
呢輪抱起佢覺得愈嚟愈吃力
估計已經過咗35kg

好正啊可以養西摩
有冇圖啊？

應該都要減啦我個隻30kg都已經比醫生話太肥，佢有時出街行一陣就攰，同埋好少跑同郁

佢33kg嗰陣我都有問過醫生會唔會過肥
醫生話唔會仲話佢幾fit 但再重落去就另計

平時多唔多跑

屋企樓下有條大直路 帶親佢落去都會放一放繩比佢自己行
如果同佢段距離太遠嘅話 佢擰轉頭見我唔郁就會狗衝返嚟驚我賣甩佢
呢排同老婆一齊帶佢落去 一人企一邊隔幾十米 輪住嗌佢佢會跑嚟跑去